做過Pepper Lunch 你問我答

做過1年PT
自爆唔答

覺唔覺出餐慢？

自爆唔答

廚房幾大

自己會唔會食返

覺,爆場通常等10分鐘以上
人手少做唔切

1. 你覺得出餐啲野多唔多野記？
2. 你駛唔駛洗鐵板，擺配菜？有咩其他特別工序？

會,做幾個月會開始厭到唔想食牛

幾錢人工

啲牛係咪真係垃圾肉所以先要用咁多黑椒遮味？
如果個客話走黑椒得唔得？

想問下係咪唔會抹枱
啲枱永遠都油笠笠

我做餐廳,出餐位主要係分單.比醬汁,唔難記
燼位就負責做餐,要記得每個餐點整

試過洗碗,如果呀姐放假就要輪流洗
特別工序唔多,基本上傻都識做

PT 52/h

有無福食

叫咩最抵食
成日加大都同冇加大一樣

牛肉飯個隻係用2種牛肉mix埋
唔算係垃圾肉,用美國牛,但係肉質一般,只適宜炒

落單可以講走黑椒

有定時抹枱,鐵板啲油周圍彈,抹完又油,解決唔到

返8個鐘以上包一餐
除左海鮮 牛扒,其他都食得

個汁其實係咩汁黎咸但幾好味

雙併/3併 或者收銀隔離有塊牌,個啲推廣餐抵食
最唔抵食就係奄列飯,賣100蚊,但係成本係好低

加肉係唔抵,只係多10幾克,直接叫珍寶/極量就抵
如果加完覺得無分別可以叫廚房加多啲

咸係蒜蓉汁,
蜜糖汁

點解沙律無左麵包

我幾年前都做過幾個月pt
但而家行經聞到d pepper lunch 味都作嘔

應該係成本高
ching識食

係 唔洗錢都唔會食

推

估唔到係邊一間

有咩推薦食 同有咩唔好食

沖完涼仲有無pepper lunch浸味

沙田新城市果間開返未

d鐵板會唔會洗

pt來講抵唔抵玩

唔抵玩 企爐頭日日油光滿面皮膚都差埋

日本某分店

失敗之作:
芝士意大利飯

三文魚味道好淡
題外話見有客未整熟就食都驚
以前好似係用鱒魚,而家轉返用三文魚

個人覺得好食:
咖汁喱+漢堡扒
蒜香牛肉意粉

沖完仲有小小鐵板味

聽講租貴
應該就唔會開

有洗碗機

抵玩
可以溝下妹妹仔

有冇外賣?

屌你 點解間野冇叉

謝謝，想問下隻檸檬茶出面有冇得買

澳洲pepper lunch 賣成十幾廿蚊一個餐

返親嚟都要食一次pepper lunch

外賣自取or foodpanda

on9 點會無
毒撚唔夠膽問人拎呀

佢話得匙根

邊度有得買pepper lunch隻檸茶

道地檸檬茶

佢撚9你
一定有叉

幾日去左黃大仙個間分店食dinner 個收銀姐姐幾靚

外賣係唔係廚房撈完再入盒

隻芒果汁同橙汁係咩牌子

香港食飯不嬲隨時食物中毒，邊間都係

我都覺香港好食過日本

出餐會唔會成日辣到手

放係飯中間個pat油係咩黎
成個飯靠佢調味？

之前飲過隻檸茶好似蜜蜜糖味
係咩牌子既咩味道
唔係間間分店有

覺唔覺正常成年人要食兩份先 夠飽

d 餐牌成日要去到收銀先有睇，LCD 又成日轉..

而家冇咗辣汁

馬鞍山分店問過就算自取都無得外賣
所以到底係一間間分店唔同定點

牛油

加牛雞肉係50g 三文魚係40g
樓主做過爐未㗎

foodcourt冇刀叉 餐廳先有

除左牛肉之外 係咪其他俾員工食既食材都食厭哂

加大會唔會加牛

咖汁喱

自己屋企整唔整到？

唔係一般牛油？
咩牌子？邊度有得賣？包裝咩樣

我都做過~霜降係合成肉

竟然可以叫廚房加多D？
多謝樓主分享
不過如果真係問，會唔會好尷尬？

講好食我覺得泰國好食d
隻蛋係會俾客人自己打
係香港次次打係側邊，拎到埋位隻蛋都半熟 ，有時塊板仲要唔夠熱

咁幾時番嚟香港食？

你有冇jer

共實有無得叫多d飯，次次叫珍寶個類都係加肉唔加飯

我想問
果樽pepper
應該點用？
即係枱果枝
我扭極都冇pepper

想問下鐵板其實係點洗？乾淨？

肉眼扒同一口牛邊個抵d

係,
外賣間中會偷工減料,落少左份量,建議堂食啦

講靚女應該葵芳個間最多

有呀你睇menu啦

有時廚房係新人做或者多單,慢都無計
個鐵板加熱到240度,起碼要分零鐘
如果個餐複雜,熟手都要整30秒
加上間唔中有客投訴/員工出錯
基本上繁忙時間你預等位+食完飯要一個鐘

有機會啲肉炒唔熟

但係嗰間一日啲生意額好撚痴線

你有冇開蓋？

唔會
因為辣過一次就會小心d

飯中間係牛油
佢隻牛油係特製
個飯香都係靠個牛油同埋蒜蓉汁

味道似雀巢檸檬茶
其實係道地檸檬茶

餐廳一定有
food court唔清楚

老實講個牛肉飯份量係食唔飽
同吉野家個size無乜分別
想飽最好就叫珍寶啦
同埋落單個陣可以叫免費多飯

餐廳收銀排隊個位置有得拎menu睇
food court就幫唔到你

以我所知
有做foodpanda嘅鋪就會有外賣

出面好似唔見有得買

開咗冇野跌

無做一排 有錯請指
但係加肉份量真係少到得一啖

都算幾多選擇,有時會自創新菜式黎食
pt間中返工都唔會食到厭晒嘅

你加大意思係指珍寶定係加飯?

好難整到100%味道一樣
牛油同埋蒜蓉汁係秘製

出面無得賣
包裝有埋pepper lunch logo
搵公司訂造

依個係客人嘅權利

正如m記薯條叫左加大,但係薯條好少,你都可以要求加多啲

因為食環署要求
所以香港無得自己打蛋

因為驚隻蛋會燶,出餐前先會放隻蛋,所以係半熟

有 30cm

落單時可以叫免費多飯
落單後就無得要多飯,只可以加$10一碗飯

有小小技巧
樽口向住個飯
順時針扭就得

好多客都唔識用 成日扭白色粒制
扭爛個樽

用熱水刷

依個無分抵唔抵
睇你鐘意邊隻口感

大盛有冇加牛?

一飲就飲得出啦 同薩莉亞一樣咁甜 點解啲人仲問

原來唔係得我

道地飲過 但又唔似蜜蜂糖味喎

有

啱啱食完，唔覺有加牛呢樣嘢

汽水機出嘅味同枝裝有啲分別

有冇見過人扮學生

如果係food court你遲左拎
牛肉會熱到縮水
睇落會小左

落什麽汁最好吃?

成日有啲呀叔拎張學生証出黎
真係忍唔住笑出聲

機場之前有學生優惠
好似太多呀豬呀狗扮學生濫用取消左

有冇啲健康啲既食法

兩隻汁都好食

嗰啲牛扒賣百幾蚊係咪都係cheap牛
起foodcourt食過個漢堡扒餐啲肉乾到仆街，都賣成60 70幾蚊

其實有隱藏menu

有兩個素食餐
黑椒芝士粟米飯
日式芝麻汁伴雜菜